有無人輸完錢個人好浮無曬自信

放唔低

我唔玩呀
俾返啲錢我呀

點輸的

DKLM!

輸到無求膽自大